有無人睇書成日專心唔到

睇完一個章節又會望下手機

會呀
不如我地一齊睇啦

我完全係唔睇書 tim

會啊，以前明明可以睇足成日書

好

證明本書唔夠吸引你

認真
書真係麻麻
但之前睇紙言有啲文
會追落去

因為你習慣左望電話
所以一分神就自然想拎電話出黎睇下
又想睇下有冇通知
我就會插住耳筒聽歌睇
咁樣唔會因為想睇下有冇msg而分神

咁漫畫呢

紙言係網上的？？

好少睇

我都係，又係手機之過

其實係
我以為我已經唔再鍾意睇書
次次睇兩睇就唔想睇落去
然後有次搵到本正野
入晒神飯都唔記得食

因為你地都係偽文青囉

我自己匿喺屋企睇書，又唔係大庭廣眾睇，何偽之有？係咪批評人會令你顯得更高尚？係咪加粒膠會顯得你的言論更有見地？

我有心機做的野都成日分心。。

我都係，好易分心
但亦有機會係本書唔夠吸引你

no, 主題係我最鐘意的野。。

用電話睇書 睇睇下成日出左去睇fb...
跟住開始較鬧鐘睇 用番茄時鐘個方法睇書
每睇25分鐘書休息5分鐘咁 就得左

得罪講句 你根本唔知自己最鍾意咩